升成千點呀!!!!!!!!!!!大家睇路呀!!!!!!!!!!! 準備股災啦!!!!!!!!!

希望大家記得3萬3點個陣 突然跌左成千5點既經歷

唔好再成為大戶既點心 我今次認真

見好就收啦

收到哂，直上4萬點

恒指破頂啦！！！！

ok

升

牛定態

睇黎4萬不是夢

得！all in 牛

助攻麵
下午3萬點

多謝麵麵

大家坐穩啦

又中！！！

升災就嚟啦

追邊隻好

搞掂，大家準備好衝上3萬4未

多謝麵仔

買牛

麵仔好波

成手put
變廢紙 俾你燈死

大大大時代黎喇

火箭準備好發射

4萬

股joy

有你呢句,4幻點不是夢

又燈

牛了

搞掂
向3萬5進發

衝呀！

All in牛

爆升啦

正路既其實依家真係要入少少PUT

多謝麵神

上啊

全世界同我call

得 孖爆call

大龍市

二月美股業續期 可能回

麵仔加油，祝你身體健康

麵麵幾時再玩真倉

有麵神照亮條路，恆指4萬不是夢

我唔信麵仔燈！
入熊

收到,明白

可唔可以燈死個股市

世間上冇無緣無故既暴升架

呢一星期之內 肯定有一次暴跌 大家自求福

收到

放心掃大期

做緊樓按，準備買牛

我都好驚呀

一次暴升 代表第二次暴升跟住黎

牛

正股係咪都要走

口中

吽吽哈

麵神祝福

咁我唔落車住啦屌

麵仔可能已觸犯國安法！睇路呀！

準備升 千5點

我記得3萬3個時 又係依家呢個時期暴升
結果 大家睇番個陣之後發生咩事啦

講到盡哂 唔信就算

恒指要ath喇

爆升呀屌

咁樣祝福
下奏返來 起個DOUBLE

大家明哂 即係仲有得升 準備錢追貨

即係升到上太空啦

哩下我又信
銀行升 唔係好事

轉晒保本了

40樓見

收到 all in牛

大奇蹟日呀

麵仔：只會升不會跌

聽日可以睇樓

熊軍玩撚完

沽哂手頭上d貨！等斷崖式跌市

燈埋美股thx

下午三萬 小米升到35

dodo

升災來了

我信麵麵

準備股災 (升災 )啦!!!!!!!!!

要升2000點了

有啲道理喎面面 即刻拿拿臨放走啲股票買put先

信撚到十足

你玩港股 我立刻轉美股

收到,3萬3先跌,仲有3千點allin牛

升災. 四萬點在望.

Option全部放走左部份保本
大家記得炒股係要保本呀！！

哇

仲要夾

ALL IN 2800

咁係咪要食埋個水尾先走？

利申無貨

大dodo好暴力

2月前

恒指最少三萬四千點

升唔到切

恆指升883點...CLS

Ok, 收到

你食唔到架
唔好貪啦

大家有熊的好快走喇...神俾晒機會你哋

收到，全倉入牛

升災勒今次

屌！
巴打有無極限牛證推薦！
呢獲一定要孖盡ALL IN

5萬點我來啦

咁搞法
新熊又胎死腹中

全倉牛好快有首期

可唔可以將呢個post 置頂十日

上4萬真係要多謝哂你

要賣樓再全倉call

暴力托市??

倉呢?

cls gogogo

其實麵麵你身份係咩控市咁勁

大牛市 無貨

今之買家牛先

收到，準備allin

仲有得升，今次破34000

麵麵近排破咗燈，大家小心

屌，我撐麵仔，走啦屌

仲有暴升

唔好呀 唔想見到你跳樓

小米？

我啲PUT就咁燒焦了～

Joy

香港街市菜價升唔升呀？

嘩 咁啫係繼續升啦

大家準備上車！！！

大佬你咁燈法，陣間恆指破頂

7500

7500

大家 我地仲有7500架!!!!!!!!!!!!!!!!!

呢一星期內會有另一次暴升，大家準備定銀彈

誇張咗，
不過3萬3起碼

上定落呀

收到哂

多謝阿麵

升到失去理性

知道
重牛

孖展ready

麵仔，我地一齊上

4萬啦今次！發達啦！

多謝麵麵
約咗經紀睇樓

屌
2800準備歷史新高

支持麵麵，推一推！

《熊軍好心分手》

淡友很驚訝 講不出說話
沒錯我是說 你想加沽嗎
求千跌還未到 就像羚羊
何解會升到你都怕 你知嗎

抬頭望 入兩手 牛熊未曾認輸過
入了put 夾到火 沿途奈何夾到傻
大淡友 輪住跳 臨行悔恨了當初
願我可 換隻Call

早知all in去撈貨 明明我就有諗過
諗多諗再升過 然而已沒法追call
為繼續而繼續 期望翻倍仍舊坐
夾爆袋我不甘放過 put完在高位一再破

淨返一千蚊 IFC躍下
夾到要平了 你忍得到嗎？
夾指數無限次 就像凌遲
熊仔已給輪商收啦 我輸啦

回頭望 蝕到嘔 從來未曾認輸過
轉好倉 又爆倉 承受不到被折磨
大淡友 輪大米 淪為這大市的雞
夾到慌 夾到閪

即刻孖展去撈貨 頻頻買入笑呵呵
點知轉眼一看 回調馬上發生咗

Gg 我d put死硬

救命呀，我無貨呀

all in 訊號,今鋪升到甩褲

仲有小米

麵麵
3幻3不是夢

嘩

今次真係自求多福
要發達就今次

買咗7500嘅人點算

升番到33000時再提我地

有冇人唱？

父母棺材本ready

收到，all in

今年直上6萬點 南下資金GOGOGO

屌你老母又燈

滅共靠麵麵啦

破頂！

今個星期上三萬二

升災

戒咗牛熊都想入牛

即係升唔到33000已經跌
仲要回超過5000點

收到麵神既心意

留名見證神諭

破前頂仲有3000點

升啊，同我升啊

今晚六合彩開乜？

今次神諭好明顯

財經page可以quote呢句了

麵麵要身體健康呀

原來聽日20號呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

20號呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!走呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

各位可以留貨到新年

又食大餐啦

好過打工

即係要入多D

感謝大DODO

薩達姆打到黎

熊軍被逼害左好耐
唔好再燈好唔好

本身仲驚緊走唔走好
見麵神咁講即刻唔走了

屌你老母！收嗲啦你！

收到，四幻不是夢

駛唔駛熊爆小米呢D垃圾

買左張牛

3萬8

你咪係個原因lor

恒生指數soon

貓麵同船

錢如湧泉

20號=終極一升

屌你中共走狗

Thanks

火箭要升空了.! ! !
等4萬點都得..

即刻入貨

等破頂

原因未就係你睇淡囉
3幻2gogogo

有排升

一月平安 大牛

全倉牛 收到

跟住drop to $0

股神

咁atm 點算

爭隻爸爸無爆升
最後撈底機會

實見三萬五

咁atm 呢

大時代到了

多謝麵神指導

冇無緣無故暴升呀
因為有麵麵加持咋

屌你唔係破燈呀

買咗牛，可唔可以退錢？

又暴力救市

破左燈好耐

本身都驚緊，多謝你派定心丸

應該可以35000

上埋報！有排升

allin 牛
下星期睇樓

出完post 即刻drop

股joy黎啦

買1M牛證

面仔好準呀

屌你呢排燈力麻麻呀！！！

壓弓

已經分唔清邊句真心邊句反話

今次做左明燈

恆指其實上唔上到3萬？

冇貼倉 所以係明燈

冇懷疑過麵麵

即係仲有得升，衝呀

冇睇到麵麵，中午減倉左d港股係咪要入返

麵麵今年生活費就睇哩鋪，快d all in 熊跟住跌倉la

即跌

破左燈

麵神有邊一次唔係認真！！g持！

gogogo

係咪加句認真就係明燈

700 倒跌

即係仲可以升應該到大時代家鄉33000先見頂

正常發揮 支持老母面

因為China Joe 上台

Push

又上返喇

牛市了

成班戇鳩。輸死你地 今日放最好 聽日收市入

燈死左A股跌成30點，隔山打牛？

願麵神與我們同在

好彩岩岩食左熊，而家都唔知買唔買熊好

麵

燈到美國ok?

難分真與假

5萬點

唔該晒

升1000點暴跌50

今次信你

今次麵麵真心架，千跌唔係夢

好！牛！

佢呢排好似破燈

成交咁L大，今日升d乜？

升拜登

聽日20號 你自己諗

唔係喎 麵仔講過Joe 會上到台喎，過到20號Joe 執政麵神咪變正燈

Mami~~~~~~~

20號咁又點？

麵神又燈，今日無事發生

準備升災

屌米牛call走左沒？
1475 走左沒？

麵麵麵麵麵麵麵麵麵 請你食麵

聽日香港時間都未到啦，要香港21號呀

謝謝麵麵
祝聖體安康

收到 今個月超越道指

有你呢句我就放心了

多謝麵神

為我搵到餐飯仔

我信麵神今次唔係登

唔通麵神師承沈大師

逢高加沽，豪賴萬點

師兄張收埋咗幾耐先有呢個機會用到?

明白了

股市明燈呀

造福世人

面神自從上左蓮果之後就冇燈過

好耐冇見啦

收到 明白曬 call左牛

同麵神同路 燈死無怨

LM

Cabin crew, this is captain mami noodle, prepare for takeoff

聽日3萬點都係基本

又係蘋果見到你

姐係今年會上3萬4

連升左成十日 今日應該點都跌番跌啦掛！！！！

QE時代不會跌太多。
上年二次沙士都升返哂。

比較想知你個病搞成點

麵神 I miss you
祝你一切平安

食屎啦

留名

M記加大不是夢

收到 唔洗止蝕啦

2800又贏

夾淡友，睇路。

準備坐火箭

收到 聽日all in

北水外匯排洪，
又去唔到老尾。
只有黎香港股巿。

美囡都升

股災都比你燈到變股joy

已大手入貨

麵神一出
秋官都要行埋一邊

感謝麵神

求面面快D睇好

琴日買，今日就打晒

今日劇本好明顯殺完熊在殺牛
莊家贏曬

CLS 2800 30.1

麵麵

燈到仆街

基本上好多人一定去到差唔多30000減磅
如果冇北水支持應該好難留係30,000以上
我本來見到接近30,000都想賣咁啲

仲上緊喎麵麵

殺緊牛

想開戶入市
今日上牛牛拎coupon排晒隊

升災升災升災

麵神

最近你應該幾好

吊，放心晒

真係好仆街，買咗熊先見到佢開post

多謝麵麵
信號已確定 直衝4萬

仲苟且偷生緊

萬升

今日721有無3萬，thanks!

越南來料，麵哥。

面gor又中 面gor沒有輸

33000 會超升1500點, 大家記得入貨!

今日個市已開始跌
開始跌時可能仲有人接貨
但連跌幾日個市就會開始崩潰
之後就係大型股災